搞富戶=令樓價租價上升

搞富戶=令樓價租價上升, 迫走香港人
起公屋=比新移民住
起私樓=比發展商賺盡起納米樓, 起比大陸人買
發展新界=發展商囤地比發展商賺晒

=香港

反正我冇本事買
想睇再升多十倍

召喚奶波魔

好

我儲到錢就冧